【公投】支持警隊加薪嗎？

支持加薪
反對加薪

睇表現可加可減

港鐵夠可加可減啦，你睇而家點

唔支持！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

加到十億一個月，高過哂特首同三司，再減哂其公務員同高官人工到一千蚊，用哂庫房所有錢，睇下全港市民會點樣對呢三萬條友